係林鄭角度，根本唔需理會你班返工撚

全港停課已經好夠
你班友為左買樓供樓，一早無哂尊嚴la
無啦啦停市為左就你地？無撚野呀